有冇人同我一樣已經對女性胴體應到厭倦？

女人身體變化太少，可塑性極低，大部份已經先天決定，男人就唔到，每一部份肌肉大少形狀都可以仔細雕琢，淨係個pat同個胸已經可以千變萬化

利申：非gay，純藝術角度

gay

Agree

好撚gay

有時會身吓GV去欣賞吓男人身體，不過係純藝術，唔係gay

覺
睇av睇到女女既大波都冇咩感覺
但睇到男優既肌肉同大丁就扯爆

痴撚線咁都唔係gay 好人好者點會睇GV

Gay就gay啦

gay嘅藝術家

摩牙

淨係個閪已經睇到厭哂 波還好
jj好似幾有研究價值咁

樓主召人爆菊？

Pm ed

I give u my body

女人都可以練肌肉

隱性gay

call me

唔洗係咁強調自己唔係gay喎

我唔想個post變gay post

有d此地無銀囉

點練都唔夠男人果d好睇